［忽然球迷］尼馬過皇馬其實都係俾美斯食住

9up

尼馬最驚嘅應該係美斯走人
因為皇馬對巴塞係新世代世仇
牙朗退俾尼馬啱啱俾到機會尼馬正面同美斯較量
美斯若果決意同牙朗一齊去養老 尼馬個新聞價值/商業價值只會一夜爆瀉
（冇得睇徒弟vs師傅 球王迷轉會 尼馬對球會價值急減 以上推論曲線證明尼馬就算做咗間top100公司CEO仍然係要睇前阿頭做人 冇咗前阿頭佢都唔會做得長）

如果美斯唔走咁尼馬情況反而樂觀啲
輸波最多都係俾人話徒弟超越唔到師傅

所以
影帝你都係一世俾球王壓住啦